whatsapp流傳緊幾段野真定假?

又話斬到大佬老婆,個大肚婆係大佬女人,而家係黑吃黑喎
義士唔使理啦咁,佢地鬼打鬼會收皮

到宜家都未有開拖片就知啦

定係今日三毛係到搞事就係呢件事

信左先 遲下去元朗覆卓